\documentclass[12pt]{book}
\usepackage[margin=1cm,,landscape,a4paper,head=15pt]{geometry}
\usepackage{libertineotf}
\usepackage{csquotes}
\usepackage[french]{babel}
\parindent=0pt
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{images/}}
\pagestyle{empty}
\usepackage{longtable}

\usepackage{arydshln}
\begin{document}
\begingroup
  \Huge
  \bfseries
  \hfill Activités mauvais temps \hfill\null
\endgroup
\def\sep{\tabularnewline\hdashline}
\newcommand\inter[1]{%
  \multicolumn{4}{|c|}{\textbf{\emph{#1}}}
}
\renewcommand{\arraystretch}{1.2}
\begin{longtable}{|l|p{0.5\textwidth}|l|l|}
  \hline
  \textbf{Qui?}&
  \textbf{Quoi?}&
  \textbf{Combien de temps?}&
  \textbf{Pour combien de personnes?}
  \\\hline
  \endhead
  \hline
  \endfoot
  \inter{Astronomie et sciences}
  \sep
  Arthur
  &
  Atelier Kerbal Space Program, autour de l'une ou l'autre des thématiques suivantes :
  \begin{itemize}
    \item Aéronautique
    \item  Mise en orbite
    \item Rendez-vous spatial
    \item Amarage
    \item Orbite de Hohmann
    \item Skip Reentry
    \item Alunissage
  \end{itemize}
  &
  1h à 3h
  &
  5 max., ordinateur requis
  \sep
  Alice
  &
  Activités autour de la physique quantique
  &
  &
  \sep
  Dave
  &
  Conférence \enquote{science et société}
  &
  &
  \sep
  \inter{Jeux}
  \sep
  Alice
  &
  Jeux, dont astro
  &
  &
  \sep
  Alice
  &
  Conception d'\emph{escape game} à thème
  &
  &
  12 personne max.
  \sep
  Cyril
  &
  Rubiks cube
  &
  1/2 journée
  &
  \sep
  Estelle
  &
  Jeux de société et jeux sans objet
  &
  &
  \sep
  Thomas
  &
  Jeux de société
  &
  &
  \sep
  Matthieu
  &
  Jeu de rôle
  &
  &
  \sep
  Maïeul
  &
  Jeu de rôle improvisé
  &
  2-3h
  &
  4-6
  \sep
  \inter{Culture et expression artistique}
  \sep
  Maïeul
  &
  Initiation à l'improvisation théatrale&
  1h30
  &
  12 personne max.
  \sep
  Maïeul&
  Conférence \enquote{La littérature apocryphe chrétienne}
  &
  1h
  &
  \sep
  \inter{Autre}
  \sep
  Camille
  &
  Initiation au \emph{Tagteach}
  &
  30-45 min.
  &
  env. 10 personnes
  \\
\end{longtable}
\end{document}
